一萬五人工 買唔買到600萬既樓

首期屋企人出

但人工太低好似都按唔到九成

無伴侶

首期有大慨200-400 萬

屋企人叫我供樓 佢地唔可以再買

去銀行問

你預最盡借到人工110倍，仲未計好多其他因數

出到400萬 買600萬內
應該得

你確定仲有600萬樓有得揀?

屋企幫你俾8成

我諗得呢個方法

屋企人幫你 full pay 咪得

蓋清

實買到嫁
不過要不吃不喝幾十年之嘛

首期出4球， 都未必過到壓測

跳一野到20K 先借到200

Full pay唔得啦

萬五都買6球，港樓邊會跌

用屋企人名買
你供
遺產落你名

過唔到壓測啦

搵萬五都諗住供樓

樓價想跌都難

400萬首期加屋企人做擔保

佢地有樓啦

樓豬係咪assume自己黎緊30年先一直萬五蚊人工
照計應該越供越輕鬆, 人工不斷加的話

加個擔保人咩都得, 你預你借到1.5M 啦

移民啦屌

買到 你有5.5m首期
借銀行50 萬 一定借

一定會加 都唔知得唔得

買到..

而家fg

有4球首期點同

如果你用依家條數，你要預五百萬首期先得

你老母 人地有4球啊 搵黎講

咁得啦， 有擔保人過到壓測就買到

否則你人工得15k 要450萬首期再加20萬左右雜費先過到壓測

有錢比首期不如去外國

真係慘，搵萬五，只借得1球，學人買6球既樓，港樓跌1%都難

一萬五人工 想供幾多?
一萬?

你200-400萬嗰到改為 200+400
應該冇問題

林寶堅尼都買到啦

你真係好幸福

用下腦，正常15000人工點會自己有4球

Fg無問題喇，會加人工架嘛

假膠到
3月尾開po 13K人工 養兩架車
唔夠兩星期變左15K

萬五就咪撚買樓啦

對自己人工未來無咩希望

兩星期就加2k人工，醒目仔嚟
相信年尾就50k

有屋企人幫點解唔買

勉強上到車都月供到仆街啦 諗清楚先啦

屌, 咁驚閪咩, 5年後你冇30K都起碼25K掛

He is well paid for it

都諗過 最多自己做月光族

職業：兒子
買白居二得唔得？

抽唔到啊

你一定住豪宅喇 600樓下全部睇唔上眼

點過壓力測試呀...
首期俾5球就無問題

我簡果度600 萬係40年舊樓黎

加多少少首期500萬啦
咁就供到

唔該哂 睇黎都係要買番400萬左右

借咁少
月供幾千蚊
好小事姐

再加多少少550萬啦

當然400m樓啦 你仲有兩架車要養
假膠

萬五人工 首期有兩至四球
世上只有爸媽好

5,5m大把選擇

過試用期咪加人工囉

月薪x100倍加你既首期＝買到既樓價。
再預廿萬雜費。
岩用到800萬樓

首期400萬，買400萬嘅樓

蜘蛛無得書
好似係

呢條方好準

咁600樓下好似好d

味撚玩啦、車都養唔起、仲講樓

得，首期600萬

加左人工都仲係搵得少過譚仔阿姐, 真係好撚慘

support快入 好快大升

你職業係兒子咪得囉

按到
如果屋企人肯做擔保, 而佢又無供樓或其他擔保
你首期有400 萬咁多, 問題已經唔大

佢肯做擔保 所以物業都供哂

....啲人真係好得閒

認真答, 首期450萬
你可以買到600萬既樓

認真答，做唔到9成按，咁未比9成首期

搵人整張糧單

問爸爸攞585萬

到你搵到35k再出post

余建豪真有錢

買到，首期俾多啲姐！
越多首期，銀行會批

得
叫老豆老母full pay

有首期已經嬴一半

600萬買130尺？不了

屋企Full pay 咪得

人生贏家

愈黎愈多痴q線
有個仲話自己結婚,禮金再加送三層樓

人地都話屋企人出首期

首期400...好似買600萬都唔得......應該要人工上到20K+左右先借到

壓測都過唔撚到啦，咪鳩玩

你首期有550萬你就買到

你首期俾400萬，跟住200萬分40年還

agger 冇4萬咪撚買啦
4萬樓下買到嘅都唔係人住 殘爛散
係到瘋狂托市

畀九成首期咪得

二按2球出黎幫你full pay 600

7成半夠喇

唔夠錢定想你負下責任先？

你老豆都變鬼佬啦

有擔保就夠哂啦...
職業係兒子真爽

負責任

我都唔好意思啦

冇問題

有乜唔好意思..大佬生仔要還債架..預左仔女就係黎攞債
佢地full pay你當借屋企人囉..家用比大份d

得6K 可以用來供樓...可以借到1M 多少少少少既.

4球首期加擔保做到

你一個月最多供到7000
你買400嘅樓裝修都未必有錢

一般我預借人工100倍左右就好
仲要睇工種
唔好預咁盡呢

每個月出糧月供馬會

Fg 買樓，我Fg 還錢

搵網上有啲按揭calculator 玩下

仲少少過洗碗

600內就算港島都大把，

除非你一定要500尺+ 同名校區

人地有400萬首期喎

屋企人出九成首期

輕鬆買

400萬首期，買間連租約咪夠砌

完

首期有600萬OK

full pay 然後月供管理費，15k應該夠，唔夠就辭職專心做兒子

600萬大西北4xx尺有嘅

屋企人做擔保

你確定無600萬樓有得揀?

月領22k,在台北買5000萬房子!小資男:一切靠規劃與人脈

作者：葉州倫

本報訊/
五年前，剛退伍的小柯，只有不知名私立大學的文組學歷，求職時處處碰壁，最後在台北
縣某間小公司上班擔任小職員。

過了半年，小柯覺得這樣下去不是辦法，突然覺醒，決定訂出一個五年買房計畫，步步規
劃徹底執行！

「剛開始真的很痛苦，什麼交際應酬與娛樂消費都不能做了」小柯回憶道。但是回想起自
己過去的人生，其實也這樣渾渾噩噩，突然有一股聲音在自己體內覺醒，「我開始利用下
班時間去上財務規劃課程與外文課程，增加自己的實力。」利用網路上大大小小免費的資
源，小柯發現自己過去學生生涯實在浪費了很多時間。

「剛開始會覺得很懊悔自己過去到底在幹嘛，所以現在有機會反而更努力，加強衝刺。」
就這樣，小柯利用通過大大小小的英文檢定考試，讓公司逐年幫他加薪3%。

「除了薪水成長還不夠，我還去報名了許多管理課程，認識許多業界傑出人士。」透過這
樣的交流，小柯逐步建立起自己的人脈。

最後，靠著這五年來累積的兩百萬，付了頭期款，再加上父母給的4800萬，小柯
買下人生第一棟房子，而且是在台北市精華區。

「有夢最美，築夢踏實。」小柯眼神堅毅的說著。

你屋企人做擔保人咪得

得，叫你屋企人比八成首期

都2021年
仲係有人唔識用internet, 你話驚唔驚訝

連登 FG 買六球都死啦

兩星期試用期？老麥員工呀？

叫屋企俾晒啦

成功需父幹

AA狗

淨按200萬 一定得啦

搵屋企人做擔保 就可以計埋佢份糧借多啲
好似係

想學吓嘢 點計出嚟

可以啊，如果你首期比到450萬，只係問銀行借150萬，還30年，咁就過到壓測嫁喇

如果你想借8成都得，搵個月入31000、冇供樓、冇做擔保嘅人，去擔保你，咁就可以上到車喇

實買到
只要今晚六合彩中頭獎

想問下800-1000萬 呢條formula應該點調整？

有數計嘛...不過直接問d銀行佬仲快..
月入20K. 25歲.借到幾多...佢會答你200萬...變相咪100倍上下..

佢地個人月入都無咁高 但手頭上有3個供滿左既物業 長期出租 加埋3皮 咁樣有無幫助

有480萬首期就應該得

父母都有已經屈
住係另一間先唔得？

收租

300萬嘅話
你只可以借160萬供30年
要比150萬首期

400萬嘅話
你只可以借150萬供30年
要比250萬首期

600萬嘅話
你只可以借150萬供30年
要比450萬首期

800萬嘅話
你只可以借150萬供30年
要比650萬首期

個重點就係如果你冇擔保，要自己名
而加你個人工點都只係借到150萬
你買到幾多錢嘅樓
就睇你屋企有幾多錢
或者有冇收入高嘅人肯擔保你

唔該ching

已贏

咁即係想用層樓做抵押嚟擔保
建議直接問銀行

屋企有冇揸車租開車位，
買個車位慳租過2-3年等人工升賣左佢換樓仲好

稅又平過買樓，如果車位升到10% 到時首期再多d

有車位 租左比人3500

就係想買層係車位附近既樓 自己揸番

你屋企出到超過5成首期，
你應該可以用擬租金收入做按揭，
大約係預期租金六折，6m樓大約租到13-14k
當你13k打6折=7800加你收入 15000 = 22800
當你大約借到2.2m 你買6m樓應該ok

不過你要小心d唔係間間bank受擬租金
你可以去銀行搵RM問下

難得你屋企人幫到你比首期，自己努力d計下數當學下投資買樓la

40年舊樓都買 供完都放唔返出去有價無市

車位喺邊

唔知係咪假膠
唔係既話，我同你情況類似
二月中簽左張買～550萬樓既臨約
人工15.8k，上月尾批左200萬按揭，無擔保人

不過按揭經紀有提過幫我計埋租金收入

首期幾多

人地工作表現優異加人工又話你聽

未必得，好似過唔到壓測，得都要搵人擔保

好似有希望啦

200萬壓測要一萬八月入依家係唔係有d條件唔駛計壓力測試

首期屋企出 仲要做9成按 想買600萬樓？你人工加倍都供唔掂啦 加三倍先再黎過啦

問銀行

～350萬
本身諗住有幾多借幾多，想盡量留 cash

我本身自己計係預借180萬
同經紀講想借200萬
之後審批左三個幾禮拜，中途問過一次有提到計埋租金收入
三月尾簽左按揭文件

做9成按？

依家係香港諗下就買到樓

屋企人full pay，你再每月還俾屋企人唔得？

本身按揭有問買黎做咩，我話投資用途
自住唔租俾人可能唔得

搵條女一齊分擔比較好

佢A0

A0有咩問題 ，最緊要有首期，有條女分擔 即輕鬆一半

只要一半首期，但要買放租盤。租金收入會計落個人收入另外加上家人擔保，萬五買六百萬輕鬆過壓測。

你屋企供完樓收緊租叫佢擔保你
輕鬆